神州Online仲有無香港人玩

玩到3轉就無玩，唔知仲有無香港人玩緊？
記得升Lv同打寶都好難，想追返係咪一定要課金？
雖然隻game畫面唔係特別靚，但有情意結係到，一直都好想玩返
隻Game都出咗十幾廿年

唔係支那game黎架喎
台灣出嘅Game無香港人玩？

細個玩過 依家仲多人玩？

而家唔清楚, 我以前無玩個陣仲有一班香港人玩
睇佢地打洞戰好撚勁, 一個人頂成幾十甚至廿分鐘
以前覺得佢地D技能整得好靚, 不過升LV真係超難升